好奇怪 外國人會動搖政客 但香港冇人咁做

點解香港人淨係會圍政府
而政黨政客就可以完全抽身
有冇人知原因？

因為外國政黨/政客係可以競爭做執政黨，香港政客係裝飾

外國政客老闆係選民
香港政客老闆係中聯辦、中央

咁你話啦

香港班政客咪淨係識推你班人出去前線受靶
O係後面用大聲公助威但其實冇用, 又唔係指揮

政客都係向錢看,有幾多個真係可以做到為人民.
唔係話無,係好少數...